葵青警區管理層震怒

葵青警區一名警長涉嫌妨礙司法公正，今日被新界北總區重案組拘捕。事緣本月13日葵涌警署發生險遭投擲汽油彈案件，警方及時拘捕一名青年，制止爆炸案發生，警方之後接獲指控，指是有警務人員自編自導事件，安排有人於犯案後採取拘捕行動，雖然指控未必真確，但葵青警區為秉公辦理，主動作出調查，並將案件交由新界北總區處理。

消息指，揭發今次案中案，是由於葵青警區繼續就擬施放汽油彈案作出調查，與此同時，收到相關投訴，指有警務人員疑安排被捕人士投擲汽油彈，並在及時作出拘捕，雖然只是指控，但葵青警區管理層已震怒，認為必須嚴肅處理，絕不姑息，案件交予新界北總區重案組調查後，今晚拘捕一名38歲警長，他目前仍被扣查。

Source:方向報無LINK

tg老點義士去做，提供埋物料，我估

睇左幾次都唔係好明

唔使明架總之人工照出啦

震咩鳩怒，班呀叔做樣，d人唔妥佢有得升未做鳩佢

they just wanna spin away article 22 ja
唔好咁撚蠢la

搏扎職？
類似搵媒人開槍就嘉許升職之類？

震怒係因為安排時可能露左底,比投訴人掌握左證據, 入差館前比埋議員記者, 攪到黑一哥唔敢安排暗殺組

呢班死仆街輪姦示威者又唔見狗方高層震怒

一哥所謂的唔好蝕比人姐係歡迎強姦,水刑,殺人...但攪出事比人周到我就震怒要disown你

又扮哂野，想洗白

自製一粒花

震怒 係唔係因為大Sir心諗：玩還玩，搵我office黎玩，真係燒到我點算呀屌你

高層震怒係因為點解會比人斷正.

N中之一單 完

葵青警區管理層已震怒，點解會穿煲

上面話唔明嗰d肯定係鬼
點撚樣唔明啫
咪黑警自編自導自演炸彈鬧劇帶風向老屈手足囉

狗咬狗捉內鬼??

做小小野都搞唔掂 梗係震怒

原本講左話唔拉既 不過最後拉左爆佢大鑊

狗隊高層係震蛋嚟
成日都要震

葵青警署係唔係真係葵芳邨對面嗰間

我估畀對面樓影到佢哋犯案過程

全中

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

RIP

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口

震乜撚嘢唧，扮撚晒嘢

吊你 做戲來緩和基本法單野！

是撚但啦 公安

講野冇logic就早D收皮啦
唔洗周圍同人講你係弱智仔
有料下次就反駁我，唔好係到講埋D廢話

＂警務人員疑安排被捕人士投擲汽油彈，並在及時作出拘捕＂

即係自編自導自演

今次汽油彈，下次就話土製炸彈

震你屎忽啦 我就唔撚信你地高層好得去邊

睇標題以為往死裡打

靠嘅單打開案例再甩其他

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

但俾人拉咗𠴱個手足
都係會有事

是但啦，做戲

葵青警區指揮官係謝振中

此刻震怒的葵青警區高層

葵青指揮官咪謝振美

係咪光頭嗰件？
睇佢網上發表既向來覺得佢 四肢發達頭腦簡單

係連登出哂名嘅5毛😂轉個ac啦你

我都係
但我覺得好快有

“葵青警區為秉公辦理，主動作出調查” 人唔笑狗都吠.
推個condom 出黎想扮正義？

係

似係禁制麻雀館單野 得罪左黑底決定爆料搞黑警

同意，一個沙展spin走22條，抵啦

與此同時，收到相關投訴，指有警務人員疑安排被捕人士投擲汽油彈，並在及時作出拘捕
要洗白

好嬲 好嬲

condom

香港市民震怒！

有幾震呀

謝振美:好嬲呀

扮咩

黑警真係好撚柒。狗咬狗骨咪呢啲囉

點震法？
加撚左震蛋出撚晒水咁震？

呢件得38,應該唔係

振美咪新commander

最後篤隻狗出黎個隻狗升職
點知原來係篤灰隻狗老點被拉既狗去做
咁就好睇了

同之前幾單開槍 爆眼既timing都似

IQ題：到底警隊高層一年可以震怒幾多次？

等我拍返入啲架車先丫嘛

為咗表示震怒，喺 Facebook 撳咗一下嬲嬲表情符號

好明顯係做樣啦

仲有第二D 花花

泊

睇班藍絲點講

今日好撚多洗白，大家睇還睇唔好比佢地帶風向

共產黨尼尼去去都果幾招
中央政府好好 係地方政府問題
警犬高層好好 係前線問題
不過做得condom預左架la

斷正 有晒證據 壯士斷臂 仲可以洗白

振美憤怒鳥

扮晒野
搵到個未犯過法既黑警出嚟再講

原來又係回生

葵青警區管理者咪謝振中隻肥豬囉

震怒係咪分家唔勻被篤灰條氣唔順？

有無往死裡打

唔怪得鑊鑊都掉落地

中聯辦緊要d

想spin 違反基本法單野

一年震怒左幾多次
震怒完又冇事發生
十足十外交部咁 日撚日強烈譴責又唔敢郁人喎

我見冇人講，恐怖主義抬頭呢句無人理拿？
而家黑警係恐怖分子喎

聽日即刻開個4點鐘謝sir記者會先

Tweet

1 砌生豬肉
2 卧㡳任務俾人斷正
3 spin 721

邊個機會大啲

睇新聞就話被捕手足聲稱有警長指示，所以先有汽油彈
所以拉左警長

先元朗、後葵青，下一區會喺邊度？

留名：觀塘、將軍澳

狗咬狗關我撚事

想洗白就拉哂班防暴狗，仲要721831

唔出奇
正常人點會搞鳩到班狗

搵個臥底做爛頭卒 扮做嘢搏上位

on9 on 9

十年－浮瓜
自己上tg招人炸狗屋，然後光速捉人搏升職

吹到

有冇問過光頭警長

嘥撚氣啦屌
係要成個警隊仆街呀
唔撚係一兩個
成隊都害群之馬呀屌你震怒

尋日先爆樽嚟震怒

本身都覺得流流地 依家講到震怒 應該大獲野真係爆左 所以搵個後生既祭旗洗白

成日覺得傻既先彈汽油彈入警署
搏比人拉咩，cctv多到咁

get唔到成個故仔係點

警方安排被捕人工放氣油彈
如果你係個被捕人士，你會唔會做?
拍戲咩

拿仔，一陣導演嗌action
你就大力跌包野入個閘門啦
咁就比個飯盒你架喇

話時話謝振中係唔係葵青指揮官

計中計 公子獻頭

叫個光頭佬出嚟解釋下先

明明呢個中聯辦根本兜唔到，出面搵幾件condom做樣就係咁spin 晒

明明做光頭時沙果個係我

次次有黑警被捕都震怒架啦

謝振中 先生 葵青區指揮官

咁叫佢出嚟回應下啦

斥責左未

估唔到 振美竟然係因為呢件事再次蒲頭

唔好以為搵一兩個出黎祭旗就可以改變民怨
冇人會唔記得你地打市民冇後果

個警長唔好彩冇背景
如果佢係支聯辦隻馬/跟支聯辦大佬
謝sir仲夠唔夠膽拉？
跟錯大佬

諗住用呢單spin走22條笑話

振美嬲嬲豬

扮野都唔好扮得咁7啦，想洗白就去斷頭台放曬你d血就白

打尿震

扮下野
等D人開心下，港豬好快唔記得咩叫黑警

現任葵青區指揮官：謝振中
謝振美
謝震怒

岩啦 獨立調查啦 還警隊公道

九成九

好多 TG 比黑警入侵晒，手足一定要小心呀

依個真 邊有人會為左幫隻狗上位不惜自己入去捱幾碌同留案底

想洗底扮自己好公平公正

兩樣一齊推

真

唔撚推

我只係覺得呢隻係condom
明明夾好計釣魚拉後生
轉個撚頭俾人賣豬仔話佢有份計劃

光頭佬自導自演

總警司先做18區指揮官架姐？
我以為去到咩新界南/北 西/東九龍 港島總區
呢啲咩grade 做？

真

指控會認真處理?
你玩鳩我
唔洗問 我信呢個係白警

即係安排道友做

可能早就潛入tg 識左幾個勇武
見運動就完 就諗住立功收線
點撚知查撚到佢

唔明點解咁多單，呢單突然震怒

政府跪低班狗就護駕帶風向
義犬報恩

話唔定係振美爆出黎 棄一個condom 仔就可以扮到自己嚴正執法

之前多單投彈案原來又係黑警大龍鳳
都係無啦啦搵日擲,但無野都冇,真勇武唔會咁傻

以為往死𥚃打 點知唔係

選舉近了，開始扮嘢啦。

可能案中有案，耐人尋味

就黎一年，點解就係呢兩日特別多狗咬狗新聞?

佢震唔震怒, 關我咩事?
咪撚比佢spin走支聯辦違反22條

白警

推

分分鐘老妨狗衰更大鑊野（殺人強姦？）
所以佢叫佢食依單細嘅當無事
又可以平民憤

唔好比佢地spin走支那破壞基本法22條同埋721，呢班黑狗仲想洗白?

狗咬狗 開始上演

葵青警區管理層已震怒，認為必須嚴肅處理訓斥，絕不姑息。
百份報你打錯字呀，幫你改返先

又洗白 依啲時候狗隊爆埋啲咁嘅新聞
好撚有可疑，似係想轉移視線。
重點係狗隊點會唔幫自己人呀？
平時老屈殺人強姦又唔會震怒 收收皮先啦

想洗白

關注22條事件！

造谣警察算什么香港人？要求释放警长还他一个清白!

震露

拉

1, spin走22條
2, 話比大家知警察會公平公正執法

例如大家仇家助理署長陶輝

搞到葵青警區 DC 俾人笑撚到仆晒街，管理狗隻不善，起碼兩年無得升，重要俾啲細嘅扒埋頭，係人都嬲啦。唯有去撚盡佢補返隻鑊，兼下一下自己度氣。

謝振中，我有無講撚錯你呀？

轉移話題 拉
唔講拉個葵青區警長？

扮洗底

同連登仔成日話好撚嬲一樣

震乜撚怒

次次斷正班狗都無事
今日又話有人送炸彈俾PK鄧
但又無事

搜證程序不公
救埋其他case義士 得唔得
今舖你地主場喇公民黨

震乜驚呀？做雞嘅成日都話自己第一次做嘅

依個似喎

扮咩震怒
呃得邊個

公民黨咁耐以來法律相關支援乜都冇做過
佢地含啦

收皮啦！成個警隊都係老屈架啦
怒你老母臭閪！扮野！

咪sd左個炸彈俾pk囉

振美：仆街又搞鳩我

葵青區指揮官係謝振中

應該爆大鑊
所以止蝕除condom

認住造野點知比人起尾注，而家先發制人扮正義者

傻閪死撚開啦，你又知佢地乜都冇做過？使唔使做樣樣嘢都揚俾你知

做乜今次甘失手？？

關我撚事呀 死黑狗
臭哂名啦你地

搞笑事一籮籮

黑警高層成日都震怒
佢地會唔會爆血管？

睇嚟又係狗咬狗骨比自己人篤出嚟

又唔明啦 點解手足會咁蠢聽隻警長講去放火魔

震咩怒，全港都知你地黑警

光頭狗警署警長
唔係警長

葵青指揮官係謝振中？

葵青係咪振中 新黎到咁快比單野佢嘆

好一個自編自導自演

荃灣警署

黑警老屈唔係常態咩？
點解震怒
一連幾單「病公辦理」
係咪同孫力軍被「下架」有關
唔通鄧小強貪咗好多？

葵青警區管理層: 叫左你班仆街仔做野手腳乾淨D 而家比人捉到啦屌

謝狗唔做pprb落區就係想洗底繼續升
點知整單咁既野畀佢個環頭嘆下
開始懷疑係謝狗啲競爭對手隊條柒頭出黎

個條22條
香港被一國一制
Twitter 國際線仍需努力

死狗關我哋人類咩事

721恐襲
請關注721,狗咬狗唔需要理太多,反正無1隻狗係無辜

誘捕

又自己人查自己人

振美岩岩上任就爆哩單野 睇黎佢同許蛇一樣 頂晒龍做助理處長

狗咬狗 gogogo

是但啦，都係做show

係囉可，叫郭榮鏗都收皮唔好搞內會啦

呢單係狗咬狗
但都真係有手足自發好心幫狗屋消毒
總之打狗一定唔割，呢位話唔定係白警手足

推

咁仆街都做得出

自己人查自己人就唔拉啦，又唔係有片係街斷正

一千零一件有證據指證。Hope

管理層震怒示範：

比唔夠錢

收皮啦，殺人果幾十單扮無事？

不推 唔理啲狗

黑警行為與恐怖分子愈黎愈近
正義既市民盡對唔會姑息黑警

笑撚死 明明係一篇新聞 東方都可以寫到差佬宣傳稿咁

手法開始軟硬兼施

人工照出 ， 做定當自己嚴正執法 想洗底？ 咪撚傻啦 呢啲係老奉架 你老母

證明黑警自編自導案件，甚麼搵到炸彈呀，槍呀，通通有可疑

全力關注基本法22條

真係好感謝有「十年」，如果唔係香港人死左都唔知咩事

推有用post 唔好中圈套
不推文

想提返大家 聽日21號

又比蘋果周到？

肯定唔止呢單

一旦bypass Basic law 名存實亡, 香港正式全面黑暗時期

係真嘅話
我真係覺得佢哋自己申請被世人唾棄

啫係狗長想升，然後揾條友扮手足，然後及時制止，令大狗覺得係隻good dog，點知比人爆料
以上鳩估
可能真手足

做戲啦
無討論價值
記住 狗無隻好 唔好痴心妄想有狗咬狗係為還示威者清白

等睇訓斥了事

江永祥：警員無可能扔汽油彈

我都唔明
1. 老屈犬隻
2. 本身係fd
3. 真係咁蠢
4. $$

純估

次次都震怒

搵次真係激死暴斃好唔好

想你地放過中聯辦姐

隻狗點會認自己係狗

做俾藍絲同西方睇姐，扮會處理警察問題

日日都震怒ga la
訓斥吓當無嘢咪算

不推文

震怒:方向自己加上去
嬲豬搏扎唔單一聲就真嘅
訓斥左架喇你班香港人，收聲未呀？

明顯攞嚟祭旗扮好人啦

是旦la 拉

啲高層個身365日都震緊 勁撚過玩震蛋

高層：
點撚解呀
點撚解做少少野都可以穿煲。我依家好撚嬲呀

得一個策劃，但成條team去捉人。
：今日我收到情報 今晚xx:xx會有....

郭榮鏗算吧啦
公民黨咪又係為左錢 佢地有幫過手足咩

有內鬼睇唔順眼有伙記咁做有得領功
咪督灰

震怒係因為俾人發現？

佢地想分散22條既注意力

葵青指揮官係謝振美
借D意捧佢同埋洗支那辦柒撚左既視線咋

仲以為又有潮文

5. 所謂手足其實係黑

屌

判左幾年再同我講
講返廿二條柒碌野

根本班仆街由頭到尾都用呢個方法呃ot

黑社會做嘢係咪啊

唔好咩都叫手足

狗真係呃埋自己

TG group都講咗好耐
手機光光淨淨都被狗咬

唔係帶頭admin 係狗，點會出事？

你班mon 狗
仲傻吓傻吓支持鄧小強
人地利用你地上位，打壓自己人渣

自己問阿頭啊
環頭係咪少左人手啦

最後咪又係無可疑

拉咗係咪仲有糧出？

諗到幾個可能性
1. 真手足，喺老豆搵仔記低咗警長個名，被狗拉之後響佢朵
2. 個警長同黑社會有關係，經黑社會搵人做
3. 警長一早潛入TG group煽動啲手足去做，然後班狗查下查下查到個account原來係屬於自己友

嗰個警長停咗職喎

如果係老屈點會停職啊

1.仲成唔成立

屌

係死黑警先啱

報道就話，一有呢個投訴就即刻停咗職
咁停職之前有無查過、查得有幾深就唔知喇
當然唔希望係1

中聯辦

721

二十二條

【憲制危機】２０／４／２０２０最新政府新聞稿解讀

不如話係自編自導自演嘅洗白工程仲好啦

仲唔分化班狗？大好機會

其實個警長背後係共產黨指使的
一切都係共產黨嘅陰謀

同氣炸支那人一樣
D 高層震怒既頻率同幅度同粒震強差唔多

正解

推！！！！！

件事真定假都好
全部都係佢哋嘅人
做乜都冇後果咁 眼都開槍打爆幾隻喇
似想揾人祭旗 想洗白 形象工程 啲啲啲咁做
表現自己幾公正嚴明、正直不阿、
亦都唔會允許做鬼鼠嘢

btw墨水咁黑咁濁

咪又係扮野

本來滿心歡喜入黎睇狗咬狗新聞
我屌你地老母
頭果幾個留言又咩「大sir」「一哥」咁
難聽過粗口呀屌你地老母閪
認隻狗係你阿哥認你老母係狗乸咁弱撚智
唔爭在認埋共產黨係你老襟啦
你自己要跪要做狗返去你老母個閪度做
屌你老味

根本就係高層指使

noted

pull

通常呢啲都係出邊爭好多街數，諗住整獲大嘅可以坐上白衫最後一班車！點知背後俾人篤咗出黎

呢間係咪謝振中果間

Spin走中聯辦單大鑊嘢咋
死隻老散有乜所謂

如果係真, 又點會拉倒

係呀係呀
指控左成年而家先收到
冬眼都醒左幾次啦

正正係振美睇場

黑警變condom
想spin走22條

呢台戲做畀邊個睇

合理懷疑

狗咬狗，不了

班狗就係係仆街，佢地做咩都唔會信！ 仲記唔記得佢對年青人做過啲咩

其實有咩spin唔spin
歐美國家有晒agent喺香港架啦
靠你報靠睇報紙先知嘅話
人地國家一早收咗檔

震怒係因為比人篤爆左係自編自導?
班高層唔知? 咪玩啦

又震怒

葵涌警署大事一覽

休班狗放工被斬事件不了了之
光頭警長散彈指傳媒
交警瘋狂架駛意圖殺害市民
警長自編自導汽油彈襲警署

以前假掃黃，依家就假掃「黃絲」
有啲嘢以前發生冇人關注，去到今時今日就唔同啦

蘋果既圖，係咪呢單?

驚到震怒

err err dog: 拉闊d黎睇

應該感到羞恥

一定係

無錯，而且想spin走呢排22條既野

應該係班高層密謀
但比人發現左 就推個唔順眼或者知道野就出嚟死
自導自演咁大單點會淨係沙展做
一定另有內情 收左安家費

梗係震怒，知咪算囉，點解要拉

黑警死全家啦

今次唔訓斥嘅?

開槍射記者/831 呢兩單野都唔理啦 擺明玩出禍有痛腳比人捉住求其做下戲囉 最近22條又攪到咁大 咪順便引開人地注意力

洗白

警甴又想洗白
收皮啦

狗咬狗

怒震嘅原因係唔預埋佢一份？
謝振美嬲嬲豬？

想轉移視線，廿二條事件繼續煲大佢

表演下點樣震怒？

謝震怒

扮洗白？慳d啦

又話唔會犯法既？

班狗夾埋做場大龍鳳啫！目的係洗白！

策劃恐怖襲擊同暴動

妨礙司法公正咁輕罪？

搵個condom 出黎祭旗唸住洗白

露曬底當然震怒
同埋
點都要寫佢地發火啦就算無發過火
否則一眾港豬點會相信警方真係黑白分明

最後一場誤會

公民袋：要去美國遊說保留香港關稅區，不了

高層一定知
仲有機會佢地慫恿添
不過佢地一定好醒唔會留證據白紙黑字
個警長慘成替死鬼

唔報38歲我會估光頭狗長變成condom

抱薪救火

大家記唔得記得葵青警區指揮官係邊個？
係前PPRB 謝振中

雖然你講得啱但係
洗白
洗底

咁火魔個個係唔係手足
定只係古惑仔

同意

Over my dead body:法治未死

呢d消息俾香港人打飛機架啫
唔坐番十碌八碌真係唔信
而加係到扮公平公正？

警隊埋沒人才，警長應該去做導演

「秉公辦理」，咁多事發生，呢幾單先大大聲講出嚟，其他嘅訓斥就了事！

How to be a hotdog

高層扮唔知
哈哈

未必啦
分分鐘當佢白警處理

Who's buying support?
Who wants the support from HK people most?

想就黑變白，洗白有咩問題

係邊個加速社會分化

直接比黑警老屈啦估咁多
上次扔都未扔無啦啦無中生有搜到火魔法

‘’葵青警區為秉公辦理，主動作出調查"
講到咁正義，殺人強姦拉咗未？
行私刑嘅拉咗未？
仲有，721班鄉黑合作告哂未？
黑警發動831太子恐襲，查咗未？

有理由相信以前啲案全部做翻嚟

黑警會：我地葵青做嘢不嬲都好均真

啲件事會唔會係 PK sir 設計架?檢控警長後就話自己公平執法，然後就升警長職。即係全套都係一場戲

扮咩姐 震怒原因係咁ge財路都唔知 俾人早著先機？

aggerr